var questions = [{
    "question": "Trình tự xử lý thông tin trong hệ thống thông tin?",
    "option1": "Dữ liệu → Thông tin → Tri thức",
    "option2": "Thông tin → Dữ liệu → Tri thức",
    "option3": "Dữ liệu → Tri thức → Thông tin",
    "option4": "Thông tin → Tri thức → Dữ liệu",
    "answer": "1"
}, {
    "question": "Phát biểu nào dưới đây là sai?",
    "option1": "Dữ liệu có thể tồn tại ở nhiều dạng như tín hiệu vật lý, các ký hiệu, số liệu.",
    "option2": "Thông tin không thể chuyển từ người này sang người khác.",
    "option3": "Tri thức là sự hiểu biết (nhận thức) về thông tin.",
    "option4": "Máy tính điện tử giúp quá trình xử lý dữ liệu diễn ra nhanh chóng và chính xác hơn so với xử lý thủ công.",
    "answer": "2"
}, {
    "question": "Chọn câu trả lời chính xác nhất. Quy trình xử lý thông tin có trình tự là:",
    "option1": "Nhập dữ liệu → Lưu trữ → Xuất dữ liệu",
    "option2": "Nhập thông tin → Xử lý → Xuất thông tin",
    "option3": "Nhập dữ liệu → Xử lý → Lưu trữ → Xuất dữ liệu",
    "option4": "Nhập dữ liệu → Xử lý → Xuất dữ liệu",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "Phát biểu nào dưới đây là đúng?",
    "option1": "Tin học nghiên cứu việc xử lý thông tin thành tri thức",
    "option2": "Công nghệ thông tin hỗ trợ việc quản lý nhân sự, quản lý tài sản... trong các doanh nghiệp",
    "option3": "Thuật ngữ công nghệ thông tin và truyền thông và Internet là như nhau",
    "option4": "Công nghệ thông tin chỉ liên quan tới các bài toán lớn, phức tạp như xử lý dữ liệu lớn, tính toán phức tạp...",
    "answer": "2"
}, {
    "question": "Hệ đếm cơ số b (b≥2 và nguyên dương) sử dụng bao nhiêu chữ số?",
    "option1": "Có 10 chữ số",
    "option2": "Có b chữ số",
    "option3": "Có b-1 chữ số",
    "option4": "Có 2 chữ số là 0 và b-1",
    "answer": "2"
}, {
    "question": "BIT là viết tắt của cụm từ gì?",
    "option1": "Binary Information Transmission",
    "option2": "Binary Information Technology",
    "option3": "Binary Information uniT",
    "option4": "Binary digIT",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "Số 5678 có thể là biểu diễn của một giá trị trong hệ đếm cơ số nào?",
    "option1": "Hệ đếm cơ số 2.",
    "option2": "Hệ đếm cơ số 2 và 8.",
    "option3": "Hệ đếm cơ số 8, 10 và 16",
    "option4": "Hệ đếm cơ số 10 và 16.",
    "answer": "4"
}, {
    "question": "Số 101.112 trong hệ thập phân có giá trị bằng",
    "option1": "5.75",
    "option2": "5.525",
    "option3": "7.75",
    "option4": "7.5",
    "answer": "1"
}, {
    "question": "Một số nguyên biểu diễn ở hệ 16 (hệ Hexa) là 2008. Hỏi giá trị ở hệ 10 là bao nhiêu?",
    "option1": "8020",
    "option2": "2080",
    "option3": "8200",
    "option4": "2820",
    "answer": "3"
}, {
    "question": "Đẳng thức 131-45=53 đúng trong hệ cơ số nào?",
    "option1": "6",
    "option2": "7",
    "option3": "8",
    "option4": "9",
    "answer": "2"
},
]